一人N隻曾經玩上癮既Facebook game

小小戰爭 童年回憶

仲有好多 些牙住一隻先

Pet society
Restaurant city
開心農場

呢隻正野
仲有做餐廳(溝到唔少女

俄羅斯方塊-battle 可以online對戰又可以同朋友挑機

童年回憶？你老幾呀

估唔到RC會執

要多朋友玩先好玩
發現d人越來越少人玩
但我自己仲玩緊

AlphaBetty Saga

e隻Game真係經典
好記得以前開電腦第一時間
一定係玩左e隻Game先

Facebook game x 童年回憶
做晒功課先好上連登呀

偷菜

Pet society
嗰時有課金添

Restaurant City
Pet Society
Happy Farm
Mafia War

屌你老味， facebook game都已經係童年回憶

牙你老母

開心農場可以玩撚到同fd嘈
Buddy Rush

Happy Farm
Restaurant City
Word Challenge
Pet Society
開心水族箱

candy crush

我仲記得天降神兵要八個鐘先開到一次 每次12%

我冷門d 神馬三國

Buddy Rush

Bejewelled

講錯野 唔係童年啊屌 Sorry 用得濫得濟

養魚果個唔知乜鳩水族館

上面巴打講果個恐龍王國! 中學同班fd玩 笑到gapgap聲 襯對方唔得閒就偷打

一定係餐廳 同PET
唔知點解會末落晒

純粹呢隻細個quit個陣未執 到過幾年想玩返就執左

唔是話facebook已經係童年回憶

Happy farm 中學成級瘋狂偷人種既野

牙你老母 英文唔撚識串？

tetris battle

RC 真係好好玩

Restaurants City , 寵物森林

泊車,閃避球,種田,古惑仔,乜鳩餐廳...

醒起有人打過唔比人牙佢老母先打

歡樂癲地，課金課到間屋好靚，但執左笠

Unlight

放火燒人

rc玩到入美食街無耐就執左

Tetris bettle一要溫書/用電腦做功課就會瘋狂玩
依家都仲係

泊車仔 一過鐘俾人抄牌
Pet Society 當年同老母玩到癲晒 用BUG不停CHOK傢俬裝飾自己間屋
義氣仔女online 果陣又係玩到勁高LV

真係估唔到咁多人玩rc,真係好正不過可惜執左

Pet society
Restaurant city
樓一幢
義氣仔女online

一放學就玩到癲左

好玩

隻蕉避開猩猩搶隻game叫咩名
btw,仲有happy farm,restaurant city

呢個堅正
仲可以享受輾壓啲fd嘅快感

算係中學回憶 每日放學翻黎即入game㩒 翻學前又㩒 較到啲時間岩岩好放學翻黎又可以玩

其實呢家仲有冇得玩

restaurant city
玩bug玩到好多囡囡埋身

Restaurant City
臨執之前有個送野比自己刷到999嘅Bug, 跟住比官方封左

開心農場

奇樂
間唔中都有玩下

Battle station

海島樂園
好好玩

我都有玩

happy farm, restaurant city
嗰時仲未興smartphone, 日日趕返屋企玩

執撚左好幾年啦

agger 果時突登夜晚偷偷哋開電腦收錢
仲有光暈戰記

Yoville
日玩夜玩
係咁買啲白板黎畫畫再賣
一轉手就幾千coins

德州撲克，曾經上過一億，之後輸哂冇玩
宜家得閒好無聊果陣會按下既

同好

唔知咩咩閃電球

原來咁多人都玩

Tetris battle
依加間唔中都會玩下

Pat society

手殘 pet

MARVEL: AVENGER ALLIANCE

義氣仔女online 真係玩到返唔撚到轉頭

農場, 識人有課金

pet society
cafe life